連登仔成班俾人帶曬風向都唔知

block人果d究竟有無睇片？
block人果d究竟有無睇片？
block人果d究竟有無睇片？

我問你地，藍絲到時係街站播住幾條都唔係來自紅底新聞機構，但係還原當時timeline既片時，你地可以點拆啊？答我呀

點解原樓主係第一次圍犬總時，可以由入面影相影返岀面，你地又信佢？我原本只係cdrom，今次運動想岀少少力，先開始開post，就俾人話鬼？自己唔識睇註冊日期？

原本打大段都俾班有勇無謀既弱智仔直接無視block左

發夢除左第二次接收工之外，其他都有去啊

所以求你地睇曬先決定係咪要block啦，唉

Re：警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

屌

block人果d究竟有無睇片？
block人果d究竟有無睇片？
block人果d究竟有無睇片？

我問你地，藍絲到時係街站播住幾條都唔係來自紅底新聞機構，但係還原當時timeline既片時，你地可以點拆啊？答我呀

引述隔離post：
佢有咩動機都好，我地冇人知

但係我地知道一個事實

就係有個灰衫人諗住爆閘衝入警察總部

而個灰衫人原來係警察。

佢因咩事都好，關我地撚事

宜家就係眼見有個灰衫人由示威人群入面衝去爆閘入警察總部，原來灰衫人係警察渣緊呢個事實就夠啦。

輿論上，佢係咪想帶頭衝唔重要，重點係事實佢衝咗而佢係警察。

block人果d究竟有無睇片？
block人果d究竟有無睇片？
block人果d究竟有無睇片？

我問你地，藍絲到時係街站播住幾條都唔係來自紅底新聞機構，但係還原當時timeline既片時，你地可以點拆啊？答我呀

答唔答到？

有無腦，成班無一個人答到問題？

我問你地，藍絲到時係街站播住幾條都唔係來自紅底新聞機構，但係還原當時timeline既片時，你地可以點拆啊？答我呀

點解原樓主係第一次圍犬總時，可以由入面影相影返岀面，你地又信佢？我原本只係cdrom，今次運動想岀少少力，先開始開post，就俾人話鬼？自己唔識睇註冊日期？

班廢老播假新聞你拎真source去佢地會唔會理你呀?
今日佢地都仲講緊中共一萬億救港呀柒頭！
根本宣傳戰就係要juicy，下下驚fact check你返去飲奶啦！

咁撚有政治潔癖唔去做清潔部長?

拆你老母咩
係街邊播警察打人啲片，佢地又點拆呀

比你佔到道德高地又點，會贏？

如果你有睇過藍絲page 既文，你就知道睇完就信既人係唔會聽你講佢有保鮮紙定冇保鮮紙
佢地啲文仲係講緊中共慈父救港，外國勢力借年青人搞亂香港
保唔保鮮紙佢地根本wfc ， 只要你唔係撐中共佢就會當你係外國勢力咁鬧

三毛

睇乜撚野片呀弱智
睇片走出黎事後孔明？
你個方向完全錯晒

如果當時喺現場
無啦啦有條友衝出黎
衝左上去警總，拎埋武器，比記者圍
在場人士會點諗？
佢地第一下既反應會好似你咁清醒？
現場既人無得好似你咁歎住冷氣
重覆睇一百次片搵真相架柒頭
當時既在場人士的確有機會受到佢既煽動
而唔係老作/屈

屌你老母，你睇留言都要根據當時篇文假，曲到仆街啦，唉，

駁唔到就屌老母，圖都有埋睇你點spin

6月22開始出po仲要係分化po,你躝返入你老母個狗閪啦

其實唔止紅底，係連有線都有片拍到灰衫被義士逗，如果我哋搵唔到一條由頭到尾清楚拍到條友做乜嘅片，輿論係非常對我哋不利。只係我哋自己信呢件事係唔夠，大家快啲搵片出來先可以反擊～

真係好撚失望，原來自己既同路人當中，有d咁撚無腦既人
睇留言都要根據當時篇文架大佬，曲直都分唔到屌人三毛，屌你老母

善用起底功能 冷處理垃圾POST
善用起底功能 冷處理垃圾POST
善用起底功能 冷處理垃圾POST
善用起底功能 冷處理垃圾POST
善用起底功能 冷處理垃圾POST
善用起底功能 冷處理垃圾POST
善用起底功能 冷處理垃圾POST
善用起底功能 冷處理垃圾POST
善用起底功能 冷處理垃圾POST

篇文其中一段係咁：

最後，本報記者一直留守到最尾，親眼看見旺角警署警員親手收下了撐警同盟所撰寫的「成立警隊獨立調查委員會」之書信。然後知道不久便可還警隊清白，事情便可告一段落，社會矛盾更可不再讓「有心人」持續抹黑，持續撕裂。方才帶著微笑離去。

我係三毛會唔會寫呢句？

「成立警隊獨立調查委員會」

屌你，原來部分連登仔真係無腦

【連登晚報】真 · 撐警大聯盟

收皮啦你露撚晒底啦

篇嘢你寫?
越講越錯呀你